邊套幪面超級人最好睇

最近開始睇古加
劇情真係好正 一睇停唔到
仲有冇第套拉打好睇

超級人

打多左個字唔好介意

龍騎

KABUTO

最好睇果套俾你講左，此POST已完

我覺得faiz最好睇
Orphnoch既心理描寫都好正
令成套唔只集中係rider ，有另一陣型既劇情
尤其劇場版

邊到有得睇返以前D拉打 高清
想睇返龍崎同555

555啦

爛尾喎

Decade

細個個陣最好睇

Rx

最好睇555睇到停唔到

Build, Gaim, Drive, Exaid

最鐘意fourze
外型柒d，但勝在夠多工具同型態

Decade2出啦

甲鬥王

555果D聲效型到

Skept左響鬼同wizer 之外其他都可以睇

由kuuga開始飛響鬼到電王都好睇 其他唔識欣賞

龍騎
555

已經唔係爛尾咁簡單

古迦淨係睇小田切讓已經超晒班

ghost

古迦，甲鬥王
Zi-o睇左幾集都唔錯，最緊要有舊主角回歸
如果古迦回歸到就正

amazons season 1

舊平成：Kuuga+agito（要連住咁睇）個懸疑氣氛一流，faiz/blade，呢2套結局好sad，kabuto前期好睇，後期 ，龍騎就太經典同埋果陣玩卡都叫創新
其實kiva個講故事模式都唔錯，每集一半80年代爸爸條線一半現代阿仔條線，但後期劇情冇咩突破
DCD冇結局同見廿，要靠腦補
新平成：W單元式偵探好正，又輕鬆
Build就唔差，擺脫哂新平成個時間線，同埋班演員幾好戲
中間冇講果d冇睇哂 但W打後全部同一個世界觀，呢點幾吸引

係wo~thx 清

V3

hibiki

少左電王
電王其實好睇，穿越時間同埋果陣佐藤健一人分飾幾好戲，成套我反而幾鍾意侑斗，因為好撚慘，一變身就令所有人唔記得佢

想睇

響鬼我搵唔到高清睇，無睇，而家睇緊wizard睇到第10集，暫時都覺得ok

龍騎/555

龍騎拉打vs拉打真係好撚正
無法超越

直接睇鎧武la

龍騎 RYUKI

如果計電影, 就agito套電影, G3-X 打G4
唔計就古迦

555啦 龍騎無女睇

一早睇左啦

古加個氣氛係做得幾好

RX

鎧武

真神作，最有深度既拉打

不愧係虛淵玄!

係度講新平成會俾老屎忽屌你兒童向,無拉打魂

佢地淨係識舊平成 見到有人話kabuto都好睇都知佢地咩事

BLADE
AGITO

龍騎 到宜家仲好有印象個奸角

KUUGA拍到好似恐怖片咁，唔係小朋友向，既緊張又刺激
AGITO 既UNKNOW完全冇特色，個性冇未確認生命體咁鮮明。
龍騎夠CREATIVE，但係開始玩具化
555 高科技向
BLADE 故事好趣，POKER~
HIBIKI講緊古代鬼怪，但完全冇緊張感
KABUTO OK呀
電王冇睇
KIVA都OK
DECADE一般啦
打後冇睇

555 龍騎

竟然無人提ex-aid

漏奶

555 for sure

咁driver la

同意 不如講skip呢3套
拉低哂分數

Ryuki (鏡世界同玩卡都好新穎)

Faiz (故事正，夠黑化，d 甲設計又靚，招式打鬥以當年黎講係好高質，Crimson smash 超型)

Den-O (輕鬆系之中最好睇，得意搞笑，天牛座有傷感元素，桃太朗有熱血)

W (哩套普普通通喇，但非利普幾得意，個賽車人後期變藍 mode 10 秒內踼 100 腳又搞笑)

OOO (d 變身歌全部都好有意思又好聽，Time Judge All，Power to Tearer... 變身特別，有三段配搭，妖人個角色好正)

電王

昭和就Black Rx
平成就555 龍騎 電王 古迦
新平成除左ghost外都好睇

點解冇人講exaid？

樓主用咩睇

第一頁咪有囉咪碳

平成除左ghost外其實都睇得過
覺得kabuto 同 wizard差唔多爛

已經有清補充左,thx

有9個負評
明明exaid有社長，六歲兒童加持
Build又有我加持

咪碳

Wizard呢？邊到有得睇返呢套？

black > 古枷 > rx > w > 龍騎 >水果 > 鬼上身 > 劍 >亞極陀

響鬼升呢做紅色之前係好睇 之後腰斬到亂龍
吸血鬼太中二
555 冇咩睇到
decade 好 係個古仔太散
火箭頭直頭係卡通來
ooo 垃圾到講唔到
警察...我接受唔到咁正規
打機 姆有新意 但都係偏咗卡通

動漫花園掛
之前down過全集睇
個爛位唔識形容

甲鬥...主角光環太強

大家的idol

呢套太悶

Faiz 怪物同人類描寫好好
不過重拍Kugga 最好啦

吓, 芳賀優里亞係電視版全程水腫, 漲卜卜咁, 得電影版係正.

咁套野個定位係天道一直都係全劇最強

唉, 但見到一套由設定到造型都勁爆嘅RIDER片, 後面爛成咁, 真係心痛。

最高汁一定係 agito ,無論故事結構，背景同埋人物設定都好正，個種神話feel同懸疑感覺真係冇得頂，同埋舊平成仲未完全子供向個陣都好好睇

新平成得Ex-aid可以一戰

一定係龍騎 & 555, 依家幪面超人換咗老細 (依家要啲小朋友買佢地啲玩具, 以前冇咁強調呢點), 係嗰幾年先出到呢啲劇情.

新平成除ghost foruze wizard外都幾好
個人頭五會係Build, W, Ex-aid, Gaim, Amazons

劍 因為佢我先開始上網追假面騎士 追到時王覺得自己都大個左 真係要講返句多謝tvb

Kiva臨尾變到tvb劇咁

唔知係咪因為我嘅童年係龍騎
所以覺得龍騎最好睇
之後個d好似唔知睇緊咩
另外細過有追過電王 純粹覺得幾好笑

W
OOO

電王既成功
造就左之後變晒子供向

kuuga
拉打4色設定+金色力量
怪人古朗基一族都好引人入勝
可惜拍劇集數限制拍得唔夠深入
例如3號點樣變強到屌打kuuga到比0號秒殺
46號點樣拎到金色力量
0號點樣屌打驚異全能
五代同櫻子既關係
如果再多d描述就屈機

555由故事,外形,敵人外形到腰帶配件甚至音效至到戰鬥設定都咁撚型仲洗乜討論
個加速mode型撚到

仲有B1號
好多迷都冇解釋到

係型 （但我仲唔明點解要爆甲），但唔係要個個 都起碼有三四個勁既人啦 來來去去都係天道 連加賀美（唔計劇場）都係廢

Ching sick ball

一定係V3

劍

近年只有amazon仁叔

v3地位好似好高
未睇過

話劍最好? 好少有喎. 有冇睇埋之前嘅龍騎 & 555?
當初TVB未播劍嗰陣, 網上一般都係話劍翻兜咗龍騎 & 555嘅優點.
成套嘢換成4,5個編劇, 中間冇乜主線, 真係唔知做乜.
好彩劍最後5集嘅編劇會川昇用快刀斬亂麻嘅方式處理晒啲伏筆 , 拉翻去"命運"呢個主題度, 成功將劍救返, 仲變埋神作.

古枷好睇原因係三個主角 大粒墨 警察 同女人 都好有互動，仲要話你知 主角唔係最強 強又會滅世
尤其大粒墨真係好配主角樂天但願意犧牲既性格

W都正

555如果唔係爛尾都好撚正

爆甲係想要CLOCK UP, 單計防, CAST OFF前會勁啲。
KABUTO個造型真係型到爆, 配角腦殘化前都唔差嘅
GATTACK真係弱到一個點, 天道攞HYPER時居然可以俾人打爆...

劍2x-3x 集
橘成個on9個段基本上係垃圾，不過後尾發力
同埋king form由劍極柒變做極型，反差太大

甲又可以炸人 又可以局部加防
講冇用exaid lv1先係

The next , Amazon’s S1-S2同最後審判

古迦：人物塑造最好個套，氣氛都夠懸疑，係差在無咩主線同劇情
阿極陀：人物塑造同氣氛都比古迦差少少，但勝在劇情好啲
555：係反派方面嘅心理描寫最好個套，劇情都算ok，氣氛都夠懸疑
龍騎：重心係騎士之間價值觀嘅對立，其他無咩好挑剔
響鬼原本唔係幪面超人唔評論
電王：搞笑風，主要係睇佐藤演技，劇情有少少唔知發生咩事
甲鬥王：30集之前都ok，之後就不了
Kiva：以兩條時間線為重心，但處理得唔好，有啲混亂
Dacade：頭同尾都爛左，而且係搵新人頂舊人位 ，作為第一套入坑或者接受到，原本有追開系列嘅就會覺得不了
W：偵探主題，劇情都幾有趣，中間唔同案件有唔同嘅風格同含義，而且好gay
OOO：比較差嘅W(?)，但都幾好睇
Fourze：自己覺得好熱血，好青春，但有人都睇到好尷尬
Wizard：好l悶，睇到我就黎訓著
Drive：前期好悶，mach入隊之後就開始好睇
Gaim：高不成低不就，唔係要俾細路仔睇應該就上到神檯
Ghost：阿蘭變身之前都好好睇，之後不了
Ex-aid：距離神檯最近個套，但去到最後面開始劇情有啲重複，個boss一直續命好煩
Build：evolto變身前好好睇，之後劇情開始暴走
Zi-O沒播完唔評論
總結：每套都有自己特色，除左ghost同wizard之外，其他都追得過

古加真係design得好好
連D怪都有心思
之後就龍騎
睇佢地互打多 都正
但D怪真係唔係好記得

"劍2x-3x 集" <-- 正係呢段完全唔知做乜, 主線完全冇發展.
橘叔叔係慘啲嘅, 到咗最後最精彩嘅部份:
劍崎vs相川 (對應"宿命"呢個主題)
劍崎vs睦月 (點樣處理Joker, 因為睦月對相川冇乜感情)

橘叔叔完全變咗觀眾...

所以佢比人笑左咁多年

Amazon

我比較想知道wizard 點爛法，我暫時睇左10集都接受到，ghost就真係不了，明明個拉打係好型，但係劇情真係頂唔順

係唔係因為佢係階磚仔

終於等到依個Post

其實幪面超人從來都唔係比小朋友睇
每一個超人都唔係自願變身 可以話係被逼
好多時候因爲身體出現咗問題唔敢同屋企人/朋友相見
所以話佢地係孤獨亦不為過
仲要承受每次戰鬥既傷害 而且變身應該有代價或者有條件
幪面超人應該係悲劇英雄 為人類默默付出

唔係想挑戰Ex aid 唔係好作品 只不過認為佢題材失真
原本想以醫生加遊戲作為主題 可惜後面劇情拖得就拖 對遊戲既題材輕輕帶過 而且每個形態應有原因 而唔係為咗出多個玩具而強行推出 仲有檀黎斗王角色好出 不過誇張唔一定代表好戲（為咗松田るか睇曬） 歡迎理性討論

古迦 龍騎 555 劍 都係好作品 好難分高低

Ghost同wizard最好睇

555 > all

有沒人鍾意睇build 我都明後面劇情暴走
我覺得build最好睇在係佢地同伴之間既友誼 好warm
後面啲同伴逐個離主角而去真係好虐心

Meme

漏左劍同amazon添
劍：劇情四平八穩，勝在結局夠突出，估唔到係咁。然後前期主角們嘅演技同口音都算「亮點」
Amazon：因為當時同ghost一齊播，係有比較之下就覺得特別好睇，但之後睇番只可以話係中上，因為太短
Amazons：你想像下gundam seed density，再套落去就明

Black > RX > all

悲劇英雄- 葦原涼

出decade 2咪幾好，而家隻手錶佬真係不了

不過手錶佬啲怪設計得幾好，真係似返隻怪

最近隻壞OOO嘅造型有返古迦、亞極陀啲怪獸feel

kuuga最好睇
冇咁兒童向劇情有d黑暗好正

Build ，555 同鎧武

如果講最好睇
我會簡 Faiz

2018年睇番10年前既CG 都仲唔失禮
皮套 劇情 設計都好出色
美中不足係 個尾好趕 隻王出一出黎就被KO

個人認為舊平成必睇：古迦 龍騎 555 電王
新平成必睇：W OOO 鎧武 Ex-aid

檀黎斗覺得over左，反而build個幻德岩岩好

唔係嘅, 因為劇情一定要有人KO階磚King-長頸鹿鋸.
假如又係 "4人同心協力..." , 咁未免太老土.
但KO 階磚King, 剩翻Joker先係高潮. 之後兩種衝突就順理成章:
劍崎vs相川 (對應"宿命"呢個主題)
劍崎vs睦月 (點樣處理Joker, 因為睦月對相川冇乜感情)
假如放埋橘叔叔入去, 佢可以做乜嘢角色?
又剩翻幾集, 安排唔到咁多啦!

我估就因為專登安排橘叔叔去KO階磚King, 跟手就Bye Bye... 你冇用啦...

電王太多外傳

雖然證明佢紅，不過對於我呢d想睇返嘅真係無從入手

幻德後期派太多膠

新平成垃圾

Amazons 係回歸昭和暗黑暴力血腥風格 （石之森章太郎對幪面超人之原設）
集數少反而顯得劇情緊湊
仁叔的確好戲 完全將角色嘅自責同固執嘅特性表達到出黎
不過第二季 個仔太煩

555 最記得係草加 鎧武都唔錯，依家個套zio真心一般，希望後面唔會爛尾

佐藤健係咁多個男一黎講係最好戲 沒有之一 應該無人有異議

Build 係我最鐘意既拉打之一
劇情創新 故事藍本幾正 同新鮮 講sky wall 、火星pandora box 落入地球 個世界觀幾正 以分裂三個國家為核心
加上造型唔差 型態數量暫時黎講應該超愈所有歷代拉打 不過目測ZI-O 型態數量都多 有機會超愈build 成為最多造型既拉打

鎧武on9元素少左係幾唔錯，龍騎，555真係老少咸宜

W

其實幻德唔錯 但係講到尾王蛇太出色 依家睇番都唔Out
好難有反派贏到佢

個人喜好
頭三:kuuga,555,agito
幾好睇:龍騎，blade,w,ooo,gaim,drive,ex-aid,build
垃圾:ghost, zi-o
其他分別唔大

W真係掂, 但點解左同A紅唔起, 得右邊紅到癲, 真係唔明

個人評分
A: kuuga 龍騎 exaid
B: agito faiz blade 電王 drive amazons1
C: dcd build amazons2
D: kabuto

右邊最樣衰

剩講皮套就會超越Build
真係講滿裝瓶既match係暫時冇可能有人超越到

W 菅田將暉都唔錯

水鳩都好紅（不過我唔覺得佢好戲）

不過講好戲，小田切讓應該至屈嫁喇

lv1擋傷又有用過
又可以弱化bugster病毒

邊到冇用

我唔知邊個最好
不過最差一定係寶生永夢

Lv 1用黎將病毒同患者分離 之後先升lv殺病毒

Zi-o取代咗

可能同期太多呢種美型男

菅田將暉個樣77地返而多人like

我睇佢幾套日劇都係做d怪人角色

都係永夢差d 第一集極尷尬

左好撚似山下智久
佢w果個look同果陣個山P係一樣

個仔集集都叫春煩過閪
快撚D死啦

係 結尾個幾集特登用返lv1去打boss 記得返將bugster從病者身上分離呢個設定
講真我覺得exaid係設定上算係由頭落尾都算連貫

但硬係覺得永夢個樣俾人感覺上好有親和力

唔知有冇人同我一樣覺得如果永夢做聲優幾好
每次睇佢出樣既戲分都頂唔順佢啲戲 但當佢幫皮套配音講野時 覺得佢做得好好多

其實點解 rabbit 同 tank 係best match 獅子同吸塵機係best match ? 佢個理由說服唔到我 LOL 仲有後尾 Evol 好似為咗出玩具而狂改變形態 Grease blizzard 有驚喜 為咗戰死嘅朋友不故一切變身再消失 係亮點 幾出色 當然佢係Kiva 做老豆個陣已經好好戲 可惜既係佢十年又做幪面超人 而唔係電影電視有更好發展 （回歸例外）

永夢啲戲係差，但起碼佢個樣同個角色match到。你睇番而家時王，庄吾邊忽似王

垃圾中既垃圾

係喎我錯 讓叔都係好戲之人 如果係可以回歸zi o 變多一次古迦 相信在各位都會扯曬旗

佢嗰句我要做王真係聽到好尷尬，好似小學生扮勁咁

一定有人回Kabuto 最型

由第十話開始爛

俾我都唔翻
頂唔順個王 ，成個低b咁

但係永夢係時王出返黎個陣演技突然進步左好多，有個種前輩既氣勢係到

我反而鐘意W隻純 joker

Ooo,講人類貪念，好正架

始終都會覺得佐藤好戲少少，一人要分飾N個人格喎，最誇張係你真係分到佢轉左人格，一啲違和感都無

我當初睇仲諗緊個編劇係咪hi大咗作出嚟

到底係ghost難頂d定係kabuto難頂d

M 啲戲 合格 zi o 個位中二大病發

可能真係hi大左，之後醒番唔知點算，就求其9下9下搞定佢

一定係古迦

魔法師果套無人講既

響鬼後半部有機一戰

ghost都唔錯

當時由兩大魔王: 井上敏樹同米村正二聯手炮製.
當時米村正二仲有寫寵物小精靈.
印象最深刻係光明菜刀與黑暗菜刀, 當中更加有天道總司 "合埋眼可以換戰場同worm打"...
網上好似有消息指井上勸過米村: "唔好玩角色". 不過唔知係咪真嘅...

出黑KABUTO睇到黑人問號

雖然劇情唔係一級 但人設同超人設定都唔錯

Clock up 加速 Cast off 爆甲（昆蟲蛻變）

同埋變身器會根據人嘅性格而挑選合適者

當年個個都扮天道

不過個人欣賞地獄兄弟 rider jump rider kick rider punch

結花世界級,
不過芳賀優里亞係555電影版同Kiva 都好正, 你係要貼呢張出嚟

龍騎一定係最好睇

重有傻鳩雙子
Last重拎晒人地d變身體做武器

我諗可能受龍騎與龍牙啟發

講女當然七羽最正啦

係東京鐵塔下指住個天:
"嫲嫲話過..."

555商業化同劇情兼顧曬
劇情有bug唔算完美 但人物同造型搭救 尤其夜光同加速mode呢啲真係型到震
成套野簡單易明 唔使點用腦 個個都啱睇

kuuga agito雖然經典，但造型同劇情上仲係比較old school 商業化不足 尤其個神話背景設定齋睇tv好難明

龍騎夠創新 但係劇情黑暗過頭，設定亦唔夠深入，玩黎玩去都係得一副牌，變咗小眾作品

精精杯杯！

我就係最後既希望！

好似話無人叫佢真名 連劇組啲人都繼續叫佢園田真理 不過當一次對女性有反應一定係佢

medic 同 agito女主呢

其實我好鐘意小鳥百合子
不過拍左廿集就唔玩

Poppy 世界第一

睇拉打有得睇埋廚藝對決

白鳥百合子先岩

古迦 經典寫實有血有肉
W 劇情角色好到不得了
OOO 僅次於W 加上變身設好正
Wizard 個人覺得太瀟灑
Build 海海同大叔完美carry

平淡到冇人講...
"完咗啦? 哦."

馬場好撚正

重點係白鳥百合子集集換衫, 套套都咁正. 呢吓真係前無古人, 後無...

我先係曆最後既希望 晴人你可走先

我好鐘意響鬼嘅人設同背景，可惜劇情唔得

得555先會有 "夜戰+著燈", 以後冇架啦.
聽網上有人話因特技人投訴, 話完全望唔到出面.
但555"夜戰+著燈"呢點真係冇得彈

我呢？

兩個編劇, 老屎忽唔妥新仔既結果
老屎忽接新仔D伏線寫撚衰佢

咪碳擺喺心入面
唔係攞黎丁架

Kabuto 咪正正係咁

夏蜜柑先係最正

你簡直係我志同道合

講攞黎丁一定係medic for sure。不過每套都有女角色好J

Kuuga Agito 係亞記睇 印象好畫面好黑 不過Kuuga 最初係教堂著火 同埋最尾係雪地同大佬打個一幕可以稱得上經典
你不妨重温

龍騎太黑暗 可能你無睇過幪面超人真 成套異型咁款😂
劇情太深小朋友睇唔明係真既

米村正二寫過日劇, 慣左編十話左右長度
井上敏樹擺明唔妥佢, 一接佢D話數就整衰晒D伏線
果D 光明菜刀黑暗菜刀, 學園不可思議D撚屌話數都係井上傑作
擺明想攪衰件事

wizard而家睇翻佢d打鬥幾正，用刀拍到好似d武俠片咁

其實, 龍騎係同你講現實.
壞人 壞唔晒嘅人 際遇 好人 現實嘅人 洗濕咗個頭... 怪人 傻人 夢想家 離地撚...
現實社會有嘅嘢, 齊晒咁滯

555係世界級
每個人物都寫得好正
人顃既惡
史徒既善

Ching 你好識貨 op 當年一出 見到夜光個一幕已經好震撼
之後係套戲入面夜晚對戰唔多 不過都好經典同好正
依家啲幪面超人入面啲怪獸個個好似打工仔 日頭先出黎返工 相反 555多年後亦為人津津樂道 夜戰+著燈 的確係一絕

都係要大過睇返先明

睇黎Ching 都有返咁上下年紀

Kuuga

劇情好睇都係大路個幾套
打鬥大家覺得邊套最好?
我個人最鍾意exaid
一來係題材係打機D特效假D都無咩違和
後面D 組合技又夾得幾型(但明明無敵可以一個打晒 )
其次係decade
雖然好多人唔鐘意佢屈前輩機(強制變武器 )
我幾鍾意佢變前輩同其他人打，好似faiz打kabuto

響鬼 真心無法被超越
技能 外觀 招式 創意 完全屌打打

我90後...
我只係鍾意睇評論, 執人口水尾.
仲有睇咗3次龍騎, 感受係深啲.
印象中,tvb 播咗唔知兩次定三次.

後面無敵直接被人封左，點出場

當佢冇到？

根本成個故事單元內容鋪排都係戇鳩

美臀女皇 J開大PatPat嘅人 you can’t miss her

臨尾被腰斬 好on9 曬左一套神作
岩岩出個時 個新鮮感好正 完全同往常既幪面超人唔同 招式人設外觀都好正

頂你, 我返緊工.
但重點係白鳥百合子集集換衫.
其他女角, 一係就唔靚, 一係就集集都著制服.

90後係老野黎啦 千禧個班都十八歲

OOOs 好睇，aka 上左人身愈黎愈人性，主角比硬幣入侵愈黎愈失去感覺

唔係講緊外傳wo
檀正宗每次輸都係無敵+其他人
但明明無敵一出場就屈住佢來打

龍騎係睇hehe

由田崎龍太做監督, 嗰集實打到飛起.
Faiz 拍到matrix 咁, 超正.
之後Kabuto 有少少東施效顰...

跪求龍騎link

欲望個題材好好 映司同aka段情真係好正

555 15年前嘅作品 最近重搵返兩個主角出嚟做show慶祝 話題性重維持到今時今日 例如華加memes 唔知其他拉打有冇呢個影響力

映司後尾先知點解aka 鐘意食雪條個到好感觸

而家係唔係要打大佬

分身真紅蓮破 有買過555漫畫先知依招中文招式

555個種mk法
呢到應該有唔小人學佢fing手

有 仆街你點知

Kuuga, 555, Kabuto前段, 電王另類, KIVA都唔錯, W同OOO都睇得過
其他冇睇, 近年既build都好似OK咁

Black rx

請到小田切讓，佐藤健，菅田將暉，水嶋其實都話題一樣大
因為冇人覺得請到

守護這篇藍天的是誰你話呢？巧
阿始，你可以作為一個人類活下去
呢兩套都sad到仆街

龍騎劇場版好撚正 勁多拉打
最垃圾一定係響鬼

先唔講水鳩引退左
只講小田都唔知要幾錢了

我最撚鐘意相川第一次變king form 嗰段

手錶佬準備變路人真

+2
之前中二病嗰陣真係成日fing...

555

啱呀 起碼有時間限制依個設定先啦
龍型聰明使徒真係好出色 任何使徒
接觸到佢都會加速進化變灰 依個設定好屈
唔似某啲反派可有可無...

真，仲要揾翻同一個演員，啲感覺翻哂黎

さあ、お前の罪を数えろ

重有凱薩整自己條頸

#metoo

不得了

我有做過 個刻真心覺得好有型

水嶋復出左啦

之前唔係話引退去做作家?
撈唔掂?

跳出又跳入
個時人氣都幾勁冇啦啦話唔玩要寫書

要講先河同好睇
次序
古加恐怖懸疑拍戲手法新
龍騎發展超人無絕對忠奸
555描寫怪獸
同之後電王怪獸唔同
555係人變怪到最後主角都係怪

佢開左自己品牌，所以要曝光率
如果回歸一下，一定爆

驗眼

好多知音人 Absorb Queen Evolution King
後尾仲變埋Undead

好正

冇啦
拍到1/3就比人中出左
引退埋

應該唔係錢問題 讓叔話要佢係主角先回歸 唔會做配角

個end先係神來之筆
同埋post好伏線唔洗打都可以解決問題

劍個ending真係幫佢加勁多分
始同劍咁完好過夾硬打

相川嗰個其實係wild form

amazon

係喎forgot左

因為舊平成撚見到新拉打就會負皮左先

好似話係想拍 "古迦", 而非 "幪面超人古迦"
但我估更重要嘅係人事問題.

如果剩下最後一個Undead 會毀滅成個人類成界
咁不如變多次King form 搞到自己成為undead 同joker 生死不相往來 現今仲有冇人寫到依種級數嘅劇本
定係為咗教育小朋友又寫班大愛超人出黎出玩具

好多咪碳love係到喎

為咗人類同同類相殘 有冇人諗過係幾咁痛苦
巧同木場角力 真係好正 最尾巧係使徒應該幾意外

印象漫畫版有補完

來細數你的罪惡吧

最後巧得返佢一個人
成為英雄嘅最終就係得返佢一個人

No pain No fear 超變身 有冇人聽到聲

禾只係一個路過嘅卡man拉打

可惜王出黎係搞笑

係no fear no pain

好想知邊度可以睇返龍騎

故事好似Decade最吸引+集數少 Decade之後果D就可以唔洗提
Decade及之前平成果D可以追哂

出黎開餐 食埋社長 （唔係ex aid ）
Btw 其實個三條腰帶從來都唔係保護人類 係保護王
細個睇到都屌咗一聲

詩島霧子

神主牌勁呀
開先河

電視劇個結局要去戲院睇

高清版先真 Av 畫質睇黎都晒氣

幪面超人AMAZON

明明好多套舊拉打都出咗bd
但無人做seed

得罪講句當年decade劇本爛極, 造型極柒。個主角都叫有性格。

我係路過既幪面超人呢句夠晒經典。睇返時王

係咪係劍度攞靈感?
King form = 集合13隻不死者力量 = 身上有13 隻不死者嘅浮雕 = 型
但decade就變神主牌

我估香港好多碟舖仲有當年VCD Boxset 嘅剩貨

點比呀
D浮雕幾型，我冇玩開shf都要買隻kingform黎拜

其實一直想知decade個結局係點
有冇ching可以解答下

睇劇場版

decade嘅旅行會繼續落去 完

伊真，伊真薯yo真

當年只係夠錢買sic 迷你版 究竟幾時出真骨雕

想問下，faiz 個加速型態係咪零敗績

Sic kingform改得麻麻
Sic我都有買
不過搬屋掉左
好多都掉左

Ching 買黎止癢咋
不過同情你 掉曬都捨得

係咪真係俾diend開槍殺死咗🤔

無 流架

好似唔係 龍型聰明使徒好似都好快 要山到衛星型態先搞掂 （記錯請指點）不過就打敗過岡本王者何潤東

原意係為左保護王 以免王未覺醒前被其他使徒殺死
因為王要食使徒

但變成 保護人類 而殺使徒

到個細路走出黎 好諷刺地三名拉打 間接咁 保護緊隻王

呢個位 寫得唔錯

輸比 龍形一次

A哥

冇死

無錯 555由頭到尾都得三個型態 delta 同kaixa 仲慘得一個
不過成套劇好緊湊 一啲都唔悶 所以話好作品唔需要大堆頭 避免咗審美疲勞同埋角色好快被弱化嘅問題

唔係衛星形態, 係爆發型態, 不過要衛星俾力量.
可惜龍不死者同啲同事關係麻麻地. 唔係話唔定有爆發型態 vs 龍不死者睇

第幾集

幪面騎士真都好正，好想再有番啲呢一類型嘅幪面超人

本身tv最終話之後會駁落劇場版
果陣條trailer係有2個士同埋真正果個decade
故事大約話士其實同deacde果9個幪面超人世界一樣都係翻版，正版decade黎ko佢咁
但之後唔知點解變左廢案，結果就係變左果套movie大戰，完全唔知做乜9咁皮套大戰
最後士繼續穿梭其他拉打世界
佢係昭和vs平時果套同wizard52話出下場咁
黎緊係新果套zio會開始有戲份

唔記得啦 巧佢變左怪人之後
木場接手 之後一兩集

係爆發無錯😂不過佢變親身都係衛星射啲能量落去 由細到大叫慣咗 多謝指正

大約39集 前一兩集

鍾意build有事好貼地成日玩野
好似個片頭前回提要咁 好似係比班演員自由打打罵罵咁 好有親切感

的確顛覆成個系列 不過石之森章太郎本人承認依個先係佢心目中嘅幪面超人

05:00

ooo

響鬼不是拉打

W
Cyclone Joker

遲咗覆你 Sorry 無錯 由頭慘到尾 如果亞極陀係完成品
佢就係次貨 每變一次身都會扣減壽命 有少少天煞孤星feel

行山超人
當上網有人話出外景勁燒錢 (香港諗諗佢)，所以30集後換咗井上敏樹。
其實唔換都未必係好事，當時個個同學都話節奏太慢。
如果由得佢地繼續寫會點? 睇吓wizard就知，因為就係嗰個編劇寫嘅。

平成五大神作
古迦 亞極陀 龍騎 555 劍

至於decade都好睇 但爛尾

新平成有
W ooo 亞馬遜 同最新果套時王

555係幾好睇但我記得變紅色形態盒野
係突然彈出黎，但巧又知道點用，但變咗身

佢由頭到尾設定根本唔係拉打 只係貼名only

Living Armour Zone

時王

【騎士物語 #13】10個你可能不知道倉田鐵雄（南光太郎）的事跡！ | Kurata Tetsuo | 倉田てつを | JinRaiXin | 迅雷進

庄吾 個選角似個d乳臭未乾 毛都未生齊既臭小子咁 沒咩雄心壯志 外形同稚氣match唔到王呢個角色

加上ZI-O 除左基本型態接受到外 其他rider武裝都好夾硬個造型
，似以往拉打都有拍外傳配歷代騎士武裝咁 ， 造型唔多掂

劇場又緊湊 要重覆睇幾次先明佢每集內容重點 加上以往角色客串角色戲份又少 係咁易講兩句對白就算
又唔插入多d 歷代副騎 或其他三 四騎既變身出場
變左套野賣點等番以往角色 客串出場個幾份鐘同一兩句對白

整體認真麻麻 如果唔係有以往角色客串真係想skip 左呢套野唔睇

呢個係bug。
巧嘅領悟力太高，下下無師自通。
smartbrain設計啲咁嘅嘢出嚟真係OK? 是但一個人都可以即刻上手? 點保護王?

4號寫比阿巧個ending真係完得好靚
最尾張大合照

Agger
啲裝甲乜尻都格硬擺上個膊頭
好撚核突

幻影擊光劍

4號好型

不如討論下招式
最型rider kick: 古枷 紅色金邊版
最型武器： Rx 幻影擊光劍
最有用既輔助：阿蓮隻蝙蝠

會唔會係啲10後小朋友鍾意？

EX AID最好睇
淨係講劇情一氣呵成到尾
真係無邊套做得到

有冇人好鐘意Ex-aid嘅設計？
一開頭覺得好怪 但睇耐咗就覺得啲用色好正
試問邊套會敢用鮮粉紅同青色黎做主題色 但撞完出黎個效果又好正
成套野設計得最正應該係mighty brother 用橙同湖水綠做主色 仲要玩不對稱 前衛到不得了
同埋成套野都致敬舊ACG文化 最後hyper muteki嘅長頭髮同金閃閃設計好有90尾2000年頭嘅動畫嘅味道
總之 Ex-aid世界第一

睇左結局未

build

講完整性 Ex aid 真係平成第一

Zi-O

Hyper Muteki同埋 Taddle Legacy都J死人

年經

build真係好好好好睇+1(只要無視結局篇)

比東映扭曲審美觀
本身覺得MK頭同SD眼7到仆街
但劇情加成+睇耐左又幾好睇

build唔睇打鬥就好好睇
次次威完就極速打面我仲以為睇緊敏鬼既野

答えは１つだ 真係好正

而家嘅CG拍Kugga

一定係龍騎
第一個用大混戰做主題既拉打
每個角色都有血有肉，有各自既戰鬥既理由，係劇情入面價值觀既衝突仲好睇過打交。
我依家仲好記得鐵兵同白虎講嗰句：“當你想成為英雄既時候，就失去左成為英雄既資格”聽完之後既白虎明白到自己一直係錯既，係失落之中幫細路擋貨車而死，反而成為左真正既英雄。
就連當時俾人上天吹既虛淵玄，小圓劇情都係俾龍騎啟發，連fate zero衛宮既價值觀都係來自龍騎入面教授既“犧牲小我”
最後返黎寫鎧武，主題同龍騎一樣，“拉打混戰，勝利者會獲得某一樣野。”

build好睇 基味特濃 歷代黎講最基

其實係
但我覺得佢真係有心design 起碼個風格真係好突出

555 龍騎 exaid

龍我

好多人都話結尾係咁打老豆好拖 但我覺得個part好多飛彩同大我既描寫 如果cut左既話 角色都會變左無咁立體

睇佢地兩個基

ex-aid

我會覺得將外傳三部曲塞入去改少少都做到同樣效果，而且唔會拖添

庄吾個選角其實唔係咁差 係啲人先入為主覺得王應該又型又有霸氣 所以話佢唔似王 白倉講過佢係遊離於世界之外 以旁觀者嘅身份俯瞰一切 所以佢對於身邊嘅人同事都十分了解 包括月讀 Geiz Woz 由wizard篇開始睇到佢可以將身邊嘅人嘅行為掌握喺自己手中 可以話庄吾有種識操控他人嘅手段 亦係王必需嘅特質 比起一味得嗰型字嘅王更有深度 庄吾呢種人表面好似無害 但一黑化就十分危險 都算係變oma zi-o嘅伏筆

造型就見人見智 我就一般

前輩回歸由oοο篇有改善 因為換咗篇劇 雖然戲份都少 但至少都有傳遞訊息俾主角 我諗decade後應該暫時冇舊人回歸 會去返zi-o主線

整體觀感都開始有改進 可以睇多十集再評論

好多人話悶 其實先出咗十一/十二集 點解咁快評論 不過啲裝甲好一般 不過為咗大幡會睇埋去 況且之後會有舊角出返黎 睇下故事發展成點先再鬧

大我初頭仲同飛彩有介蒂 到後尾飛彩為左條女倒戈 直到知道大我為左補償而不停戰鬥肉身擋技 最後飛彩救左佢令條女消失喊個集 成個過程都好好睇 令人好入戲 當然another ending個到都補到好多佢兩個既野 但始終tv還tv 無左既就唔完整

依啲位可以改下加上去，重點係打黎打去都係壇正宗好煩，想後面轉做打其他人

摺蟹

你個名
一睇就知build fans

W 先最gay

前期太多社長描寫
係後期飛彩幫老豆果排同
大我堅持幫飛彩報仇,救妮可嘅描寫幾突出

有大力妹阻住 冇咁gay

build 同exaid一開始已經好吸引
zio初期好明顯係悶悶地

財團B

做到四個拉打贏evol停會好d

講起佢佢係套戲中少有壓到場嘅角色 不過佢最尾吸收咗boss既力量後個樣設計得好一般 加個盾同矛 改下隻眼就算 比人一種草草了事嘅感覺 但佢句台詞幾洗腦
Pause 如果有咁既能力就好

再者無敵玩家 應該由出現屈到落尾 我記得有次係唔夠打要人幫 如果唔係無敵又點解叫無敵玩家
仲有Parado 好煩次次個主角做緊正經野就走出黎搞破壞

Be the one be the lights

首歌好正 好寫腦

洗

財團b啲皮套環保第一
不過都係既 好似無咩高級幹部咁 後期除左老豆全部都洗白哂

好似冇人講劍？
個人覺得龍騎同劍幾正

你從頭開始睇啦

幪面超人啲女最好睇

咁正都冇人講

得罪人都要講 艦長應該好多人鐘意 不過初出場你見到部1:16既母艦飛出黎 真係呆咗 安全套咩 係野都笠落去
之後仲懶到 直接比佢變埋Cronus 唉連一絲好感都無埋

我係竹內涼真會順勢溝完再食埋佢

講女鐘意ooo個女主角

以前包包面少女樣
而家係av女樣

幪面超人W

大我到最後都無補返一個final form比佢
就咁Cronus換條腰帶
始終佢都係lv2最靚

睇ooo嗰陣覺得冇咩
喺zi-o出返嚟嗰陣

真係on9
明明有支bang bang tank
就咁用嚟開技

電王, W既同伴感情好睇

build都好好wo 兩個男主角 好到基基地

老派 black 好癲
而家睇返 black 個 design 仲係咁型
同埋有最強人氣嘅影月

係呢套型成宿敵派
打後有宿敵都係因為呢套行先

夏蜜柑先係清泉

要經典就kuuga 555
輕鬆嘅有den-o w
Build 其實都ok
係衰在後面拖太耐
Zi-o 就真係唔多掂
個主角同dcd 冇得比
Dcd斷左個尾都好睇佢幾萬倍

W 同 OOO
勁搞笑

W最記得有集翔太郎變阿伯冇力打
OOO就成日打打吓有on9嘢

世界大抺黑黑宇宙了 Can you feel?

個結局慘不忍睹，用劇場版自相矛盾
劇場版去阻止敵人將兩個平行世界融合
Tv結局就自己走去融合兩個平行世界

依到冇我既咪碳love？

世界大戰抹黑宇宙了

劍 有冇？

甲鬥王一開勁好睇
天道
後面不了

基片

平成年代 只要條腰帶唔係奇鳩怪怪既都好睇

奇鳩怪怪包括usb 汽水 跑車 水果 蝙蝠 同埋 響鬼
decade個神主牌同埋電王整四隻騎呢怪都包括做奇鳩怪怪

其實最尾係咪應該冇埋郁斗先合理
因為成個故事應該等於冇發生過

數漏左好多 跟本好多都奇鳩怪
我支持 古迦 阿極陀 龍騎 555

我exaid開始就有改名，但依家Zio真係改唔落手

依家變成點 好正

Over Quzrtzer

are u ready
紅爸：一早準備好

其實我覺得大我做二騎就差唔多。
好過飛彩淨係得條女。

好似達哥打機咁 永遠打支線唔打主線 去到4X集仲有單元

世界で一番のドクターになって

全套野鐘意紅爸

海海同T-shirt 真係好正

龍騎tv版個end本人不太喜歡

行if線既野
是旦

改做小沃子

古加個end真係世界級
今多年都仲記得

反而想知拉打迷鍾唔鍾意拉打成日同戰隊Crossover

好記得wizard 係星期日，日本播完，到星期三都仲未有字幕組翻譯

皮套大戰=垃圾

D人成日話電王低能兒童向 但正正4傻平時咁好笑先突顥到後面有幾sad

最憎

咪炭攬住佢睇住佢消失果度
同埋果集最尾冇哂聲，得表情果個scene同evolt個yo又好正拍得

我覺得幻德 最後戰死個part 超正 超感人

Grease
唔好死

咁唔算爛呀，最多係悶

鬍鬚佬爆seed
其實想知女記者d情報點黎

你最好唔好問

平成一定係龍騎，劍，Faiz
論故事同人物,拉打造型一定呢3套作品最top

你岩 因為爛唔爛係有比較 個陣新平成出左4套 W OOO FOURZE
相比之下就係爛

但呢幾年因為出現左狗屎特 所以個評價都由爛慢慢變左係悶

呢幕好正
應該話臨尾幾集 四騎 三騎 二騎 作戰一一羲牲 好感人好熱血 結局有少少似龍騎咁 眾人逐一死去 到最後又回到最初原點

Btw, build 個結局有d 似龍騎結局 又係所有人死晒 最後又回到原點大家新既開始

睇wiki build 有好多細位、劇情同造型等係參考歷代向歷代拉打致敬

ghost我睇到第10集之後就
時王我都係等佢出多d先睇

EX-AID 就 飛彩 望住佢女友數據消失個慕幾感人

A~ma-zon

劇場版我覺得係敗筆

龍騎啦好難得主角會死

古迦，亞極陀，555，龍騎，電王，甲鬥王，W，OOO

drive

咁少人講鎧武

講起幪面超人女神，點可以唔提佢

Black 同 Black RX

光實條線幾好睇

當時嘅我見到龜公夏蜜柑真係

點解你唔揀張好D

成套都好睇
估果個DJ阿叔係咩人

隨手搵咋，ching請

睇口味 輕鬆小品 電王

俾龍型操冥使徒強姦喎😂

W 咁正竟然咁少人提

真真正正為大義犧牲

RX好睇

舊平成自己好多都無點睇或者睇咗少少無睇晒
但最愛一定係龍騎 由細睇到大 都翻煲過幾次
新平成最愛Drive同Ex-Aid 前者後面劇情勁精彩 後者由頭精彩到尾
Build其實我幾鍾意前中期 後面開始爛……

劇場版無左

邊度可以睇

Faiz劇情版可能係舊平成最精彩

w所有女路人都睇得吓
嗰段時間嘅日本妹最靚

電王，橙神，W，build，exaid，drive

劇情faiz decade w ooo drive build
造型faiz hibiki kabuto wizard
fourze設定上其實我覺得唔錯打星座 中學生有中二病都合理丫
係個造型太趕客

wizard就調返轉 造型型撚到有得同kabuto比 但劇情有d平淡 睇完即刻唔記得左佢講乜

faiz淨係睇草加都睇到想打佢一身
木場 阿巧好型 可惜上唔到位
龍騎睇淺倉威都正

best match 個概念後期有提過 係大叔同個女嘅回憶之類
但係我覺得有啲夾硬穩

龍騎正呀

樓主買碟睇定係上網睇？ 上網睇既話有冇link?

古加雪山最終戰真係唯一一場記到而家

除咗同零號打鬥經典之外
五代果種性格刻劃都好正
話如果變黑眼嘅話,就叫一條殺佢

九流劇情一流設定

龍騎最好睇
555最型

所以咪話build前段ok 難波打後就係垃圾
一切都是，為了難波重工!

戰兔真心慘
咪碳

913果張 好撚型 夜戰著燈
光子血液

直頭牽強啦

Faiz 劇情落足料

Acfun 齊 高清

Kuuga faiz屌打啦 exaid車邊都跟唔上

一個post引曬00後出黎 冇睇過faiz 龍騎 kuuga先講得出exaid係好睇 睇完exaid叫我講印象深刻位 完全諗唔到

我都有 點解會咁

根本拉打唔係比細路仔睇 現實有怪人 大量路人收皮啦 kuuga夠貼地 睇到build 可以毀滅世界嘅奸角都夠膽冇人死

你當三原死嫁 佢有份打大佬嫁

係時王出番黎 所以dcd係味大結局

木場變faiz計唔計 比北崎加速屌打

時王唔敢講垃圾住 出得11集 但唔會好睇囉

幻德派膠派得好格硬，好似變左另一個角色咁，反而黎斗就真係由頭到尾都係個自命不凡嘅顛佬，睇埋外傳三部曲就更加覺得成個角色好立體。

同埋上面巴打話Ex-Aid後段重覆打Boss，我就覺得故事後段嘅重點唔只係打Boss，而係歸納所有角色嘅恩怨，例如永夢同Parado，飛彩同大我vs石墨，貴利矢同黎斗，比到觀眾見到呢班角色真係成長左，同埋Boss會續命+進化正正係遊戲有嘅要素

0你老母後 你講個幾套全部有睇 龍騎kuuga都算 faiz我個人黎講最中意都好佢個尾咁撚hea點同exaid比呀 扮老屎忽就收返埋先啦 呢到大撚把人睇得多過你呀

係 最後打老豆個到真係交代返哂其他角色 到最後先一齊團結打boss

古迦
龍騎
響鬼

有呀 護士服松田るか 好深好刻

唔好咁嬲 00後都唔係一件壞事 其實大家口味有唔同都好正常 大家都係Kamen Rider 的愛好者 不用分得那麼細

認真呢

zi-o 除左主角唔似主角同埋劇情亂左少少之外，目前都還可以

舊平成撚都算
每個人口味唔同你中意邊套唔中意呢套有point既咪加流下
一句得埋黎就話中意exaid既無睇過kuuga龍騎faiz係00後
大撚把中意exaid既人係由舊平成睇起架啦 學人認屎認屁 講得出啲咁幼稚既論句佢先似00後

acfun有晒全套高清

每集用兩隻漢字做標題 好型

玩ps1果隻V3
哩條撚樣d招好似學極都學唔完咁

爛尾...

不得不讚555個design堅型,
科技感嘅設計(手機,相機,電筒)
光子血管 更加將戰衣變得活靈活現
變身同必殺都好真實
全部戰衣配埋獨有色調, 面罩都有符號
kaixa套色算係最清新,連埋武器X字鎗劍
加埋怪獸使徒 由獸形配上古典風連啞白石灰設計
對鋼甲光子戰衣

有人話點解腰帶係Smart Brain 發明 點解主角咁快上手可
任意使用 但其實細心睇番佢個放腰帶個喼入面有個logo/說明貼紙之類教你點變身 巧係跟足個動作 依個細微位應該唔多人留意

但有無人覺得巧既幾個型態都唔係好連戲，人型、拉打型、貓型睇落係三個唔同既人咁樣。

怪獸/超人皮套演員 同真人的確好難一模一樣既 唔通你想佢成個甄子丹咁 又打得又演得 有時候要比少少代入感入去 但係佢地變身怪人後唔係淨係配音咁簡單 怪獸個影有佢地祼上身上既真人 算係有誠意之作

好多都係變完身之後高左

哈，我意思當然唔係話想同一個演員做哂咁多個型態，我想講呢個角色真人既時候就斯斯文文，唔係好鬧人，拉打既時候就串到嚇死人，貓既時候就主動攻擊同拉打時既style 剛好相反。

呢個心情況係草加身上唔會發生。

不過新舊平成只俾我選一套入坑我都係選555

viu

粵配…
配唔配到個神粹

咪碳

同志呀

唔好意思，借post一用，希望樓豬唔好介意。
是咁的，見大家傾拉打都傾得幾興高采烈，小弟開左個拉打tg谷，比一眾拉打愛好者一齊吹水順便識下同道中人，請大家支持下

歡迎任何人士加入，不論年紀性別，愛拉打既都可以入架

OOO之後幾年冇睇
新平成除左凱武 邊套追得過

邊到有得睇返？我係yahoo search嗰d網全部都睇唔到

龍騎劇場版有女超人WOR幾靚,想知有冇IG

Black嗰種宿命同天煞孤星嘅感覺令人好空虛
Rx入面roborider型到爆，本人覺得係昭和入面最型嘅一個
龍騎入面蓮，淺倉，東條嘅個性都好出，主角死得早過配角同冚家產結局當年好震撼
555連主角都係怪又係勁癲，555 accel form
W嗰種hehe又係好正，加上weather, utopia, Kamen Rider Joker
Wizard就真係好悶，冇諗過隻綠色廢柴係boss
另外想問大家覺得邊套嘅怪人造型最好？

緊係exaid啦
每個角色都描寫得好立體 有血有淚
成套無路人角咁濟

有冇人可以打番哂所有女GE名出黎

Kuuga無敵

唔覺有爛到
後面先越黎越精采 由其grease 出場後 變左國與國家統一全國既戰爭 同保衛國家停止戰爭 加上國家代表戰 個幾場幾精采， 最後由統一國家既鬥爭 去到對抗難波重工再演變到去對抗Evol 守護地球 劇情幾緊湊 熱血

前期 由其grease 出場前 只係好簡單咁講拉打對邪惡組織faust 同幫龍我洗罪名 有d單調劇情(歷代好多拉打就咁對抗邪惡組織）。

去到中期講到國家戰爭先開始緊湊起黎

大陸acfun

一打衰在evolto開給爛呢

送腰帶 打腰帶 海海送頭(場面好型，諗落好柒) 突然彈阿爸出嚟 融合世界(明明劇情表現係佢地已經打贏左evolto仲要夾硬拉埋隔離平行世界落水

唉

衰在一打evolto開給爛呢
送腰帶 打腰帶 海海送頭(場面好型，諗落好柒) 突然彈阿爸出嚟 融合世界(明明劇情表現係佢地已經打贏左evolto仲要夾硬拉埋隔離平行世界落水

唉

build前段講佢用hazard殺左人果part真係拍得好好
演員又做得好唔洗點爆喊鳩叫都做到果種悲傷
所以明明戰兔係左膠都唔乞人憎
如果係永夢做就應該成場鳩叫

最後好睇(正常)果part咪就已經係hazard
後段d問題數量真係幾何級咁上升

Viu 第一套播出既拉打

TvB 自從鎧武之後已經廢左沒播拉打

好鍾意佢次次一變好身就”fan”手

最鐘意睇學園嗰套

但係集集都見到
evolto或成為最大贏家

唔鍾意拉打，覺得D演技太造作
試過開龍騎黎睇，睇左三集實在頂唔順D浮誇演技熄左

Black, RX

加藤夏希

當時已經覺得靚, 誰知成熟咗仲正.

以前買香港版VCD嗰陣叫幪面女超人, 但當時網上資料一般叫Femme, 中文譯 "花夢"

你啱, 我唔記得咗呢個位.
因為我覆嗰陣只係諗到Kaiser拋隻accel 手錶俾Faiz, 完全唔知隻手錶係邊度買返嚟, 定偷返嚟. 阿巧又唔知點解會即刻識用.

三原存在感出奇低.
555特別嘅係, 所有角色都有描寫得好立體. 唯獨是三原, 明明係Delta, 出場次數算多, 但真係唔係好知佢諗緊乜同性格係點.

Build Ex-aid OOO

有呀
廢囉
唔係佢咁廢都做唔到delta

事後諗返, 如果係是但搵一個嘅話, 點解唔係三原個女partner, 反正佢地兩個好似孖公仔咁, 但佢唔差喎.

我係指選角上

講多一樣, 順便推吓post.
佢2009年有單咁嘅新聞:
"據日本媒體報道，正面臨前男友裸照威脅的日本人氣女星加藤夏希，近日坦然承認自己家庭的怪異行徑，稱一家人會全裸吃飯。"

Faiz劇場啲成個體育館觀眾係真人
之後真係無人做得番

有無Tg Group傾下Kamen Rider

出動一萬個臨記, 真係賓虛咁嘅場面

好似啲觀眾自願去
細個睇果時見到觀眾唔係CG
真係癲撚左 再癲撚埋右

光太郎好撚陽光正氣

講番Ex aid ，
雖然有啲人覺得好生硬，
但我反而覺得佢張醫療同埋遊戲，
配合得唔錯 。

裡面勁多JoJo風，怪醫克傑黑
仲有最後戰果到，
打完老豆出Phase2 ，
仲要記得第一集LV1打怪設定，
一齊變身OP畫面真係型到出水

巧最尾叫班人讓開型撚到

型到出水
我覺得平成肢體動作
最型嘅一定係Faiz

Buster form 用膊頭接拳頭
真係串到核爆

最大缺點咪永夢d戲好屎
如果用build人馬去拍ex-aid應該好正

其實除永夢其他人都好正

神
(我是不滅的！)

貴利矢(車仔)
(一開頭感覺係放貴利，但後面反轉得好好)

鏡飛彩 (型彩)
(一開始仲係中二少爺仔，但後面有覺悟果陣型到喊 你的存在是no thank you)

大我
(佢同Nico超放閃 真係好希望佢地最後可以係埋一齊，超有怪醫克傑克feel)

Poppy
(水警解釋，平成最靚最有才華女主角之一，本身都係聲優)

DODODODODODODO
(從頭到尾一樣係好好嘅反派，雖然最後結局有啲sad )

Dokimeki Crisis
(超級好戲 雖然外貌唔討好)

Parodox
(我好興奮)

檀正宗
(Last Boss適合人選)

Build 其實都唔差，
但個劇本完整連貫性無Exaid咁好，
同Gaim一樣，
想世界觀大但最後可能太多人搞個劇本，
所以後面有啲青黃不接

後面結局大森想幫手接ZIO 但白倉唔領情

DNLM
Zi O垃撚圾
明明個結尾埋Rider Watch
可以好好地接埋下一季
結果人地當咩事都無發生過

唔講仲以為Build結尾先係Zi O正傳
講埋Rider Watch點黎
以家做緊果套只係外傳

睇劇場版點兜

到依家都唔知點解未爆甲個頭可以轉
明明隻角未爆甲係下面反上黎

有時真係唔係我想屌東映
但你玩得同一宇宙觀就唔該揾條友moon住成個series啦
個個作品都世界末日 但其他拉打又唔知咁
你寫到W咁只係一個都市既事 劇本好已經好好睇

白倉就唔使講 ZIO真係睇到想喊

而大森我個人覺得某程度都係有責任
就算唔知detail 但係基本上係人都知build下一套一定係會好似dcd咁同唔同拉打做crossover 係呢個時間點(2017年)選擇做平行世界本身就會出事呢點應該係計劃開始果陣就要諗

build個end我係真係反感
一班科學家同你講我哋用一個科學解釋唔到既方法去解決問題 中間會點我唔知 信我就得
真係荒鳩謬至極
幻德同音也死果幕係幾型 但係成件事係柒
打evolt係出現左一大堆on9野
送driver 天才form放生evolt 唔記得打trigger
爬塔一層留一個 戰兔你真係好撚有自信1on1打得贏wo 最後唔係nerf evolt 主角真係死撚左啦

好似其他人咁講 出hazard果陣係好睇 吸引
但之後無論劇情定主角智商都係急轉直下

睇女一定係睇響鬼

但印象中, 佢地集集著和服咁滯.
和服冇時裝咁正. 當然最差係制服, 集集一樣.

夏蜜柑集集唔同色絲襪

咁你可以出番去 沒必要入黎

其實成套野有無交代啲聰明使徒點黎
張左無啦啦有隻王係到
(香港譯法好中二病 )

小說版因為細個救真理而死
電視好似冇講

唔關間孤兒園事？

其實永夢除咗戲屎都唔係乞人憎嗰種
另外exaid值得一讚係高橋個劇本真係好完整。
tv, 外傳，movie同小說都由佢執筆。
另外睇完小說你可能會對永夢有另一種看法

唔記得邊度聽返黎佢細個大病後，死過咪變咗奧菲
定記錯

咁正
Ex aid個故事 設定 人物都完整到無倫

其實我唔係好明555嘅設定
聰明使徒係人死左突變出黎
但無啦啦有王講到王死左就陷家產

操冥係人嘅進化
但進得太快身體頂唔住
會早死
得王可以令佢地進化變得stable好似係

我個人認為係有少少類似新人類既概念
由於聰明使徒都係人類瀕死時 進化而成
因為進化速度快 好多聰明使徒都唔長命
為咗解決佢地滅亡危機 需要盡快令王成長
（應該得王可以阻止）

王死咗唔會陷家產 而係無咗使徒力量 應該停止進化
但係比著你有咗至高無尚既力量 你都唔想變為普通人

原來係咁
我仲以為無啦啦同化左

原來短命係設定黎

OOO

小弟係一名90後 (唔好屌我老屎忽 thank you)係 Fourze 之後就無再追超人 (因為頂唔順佢個飛機頭，同埋周圍搵朋友個啲題材，不過真野惠理菜好正) 見到好多人都話Ex aid 係神作 我就睇一睇 比我感覺係想帶人返去八九十年代插卡帶遊戲回憶之中 但一開始石頭怪嚇親我 CG差到咁，不過原來有原因 以下有條link 有詳細解釋
東映講係致敬 ok ~可以接受 果個年代遊戲畫質係差 不過之後係Build 出現機械兵大集匯又點解釋 成隻印度未來戰士咁款 唔通又係致敬? 希望唔好將自己弱項強行美化 係套戲入面個條龍都唔錯 不過真係慳成咁? 啲皮套就咁一件笠一件 有幾個形態都係係上面加幾個配件就算 仲有個隻juju burger form 令我聯想到周星馳係上海灘賣包個段戲 我覺得依個form有少少用黎充撐場面 (有誤請指教) 最後想問下部 bmx單車 同個主題有何關係? 同埋以遊戲同醫療作賣點係唔錯 不過有少少比人輕輕帶過feel 遊戲唔見得有深入講解，醫療都可以叫切題 的確故事圍繞救人 不過去到主線就無咗就好可惜
不過值得一讚係M吹卡帶個下 童年回憶返曬黎 對於Ex aid 係唔係神作我不敢苛同 不過題材新穎 係近年少有及迎合觀眾口味的作品就一定係
(Poppy 我第一集就覺得好正 不過係正常護士look個時)

講題材我覺得鎧武無得輸，邊個諗得到水果配武士，重要係靚

講來講去無講內容上的問題
有幾個形態都係係上面加幾個配件
我覺得幾合理，佢唔係轉form係升lv換裝
好似洛克人咁加件甲保留返個底好合理
同埋以遊戲同醫療作賣點係唔錯 不過有少少比人輕輕帶過feel
好多人覺得佢神的原因係同你相反
覺得佢扣個主題扣得好緊
可能你接受唔到佢打怪係醫病救人
但佢個設定係咁
三個boss分別以GM,player,廠商身份講人命係數據，可以玩弄，隨意殺死(雖然我第一同第三有無咩別)
主角群就以醫生的身份同你講生命無take2唔應該踐踏
不過我覺得係唔夠深入，始終無講bugtser有咩缺點，將人變成數據，脫離生老病死，除左倫理上好似真係無咩問題

南光太郎

可能我睇完高分少女個套圍繞90年代電子遊戲而寫嘅故事
所以對Ex aid 同一題材劇情嘅要求好高
好多人覺得 M 演技差 其實可能係觀眾對大愛性格產生反感 未必完全關事
反而社長除咗件衫又大叫又發狂就比人狂讚 只不過係依個系列好少有咁反差大而且癲狂嘅角色 (預咗比人鬧 )
不過向Mario Bros 致敬就一定有 係水管升上黎 Continue logo 同埋Mighty Brothers Double X 其實幾有趣 用色好大膽
不過點解poppy變粉紅髮個時會chok 聲同埋扮到奇奇怪怪 明明咁正

Build都大愛左膠 集集love and peace啦 係佢真係演技差

永夢d大叫
paradox d害怕
講到害怕草加最尾怕死驚果時都係震一震已經完全體現到佢有幾驚

paradox d 好煩膠
成日要人同佢玩 下下走出黎搞事
但最尾原來好怕死
演得夠討厭

永夢嚇paradox個陣都幾有反派feel
paradox唔害怕個陣都唔幾好戲
永夢都唔算左膠
佢係醫生所以咩人有病都要救
不過佢做唔到小說個種接近病態的醫生使命感出來
呢點映司做得唔錯

呢part好正
將paradox一開始以為自己唔會死所以輕視生命
到比永夢點醒生命冇take two
不過諗起paradox係到狂震扮驚就好尷尬

小說版係好黑暗
草加條仆街姦左真理

點解有印象間弧兒院就實驗場
所有細路都變到身 草加 巧 真理
木場果類就類似阿極陀 係人類發生意外自然進化

光太郎

光太郎，black最好睇

人生只需要睇4套rider, black, rx, 古咖， 龍騎

最好睇已經係古咖

下集手錶佬有decade

龍騎係第一代用掛件式item黎變身
仲要有人讀聲效 平台又係鏡入面仲叫唔創新？

都仲未計佢係拉打內戰呢個大賣點同突破...
題材仲要係圍繞慾望既鬥爭，同拉打pubg差唔多
對比上兩套仲點會經典...

夏蜜柑

Btw,邊到有得睇返/ download decade

帝騎

Amazons

第一季

龍我戰鬥bgm
超好聽

今集decade 好型，J死人啦

真魔王
我唔介意而家轉主角

最好就decade擔正啦
手錶佬真的不了

路人真

10年後dcd終於上神檯
下個10年又搵返dcd

龍騎插卡

zi-o上神台

decade 2.0

black

點解啲拉打嘅設計越嚟越樣衰

睇返前decade同宜家zio比
見到decade變身係正好多 宜家zio完全冇個種感覺

係咪出自W套電影？唔記得有呢幕

555個劇本最好，唔會太兒童化，腰帶得三條但都可以好緊湊，反而後尾太多幪面超人太散

三蛋一出個樣個陣勁多人屌心口成塊野
之後勁多人J 紫色同紅色形態

係，A-Z嗰套

Gills外形係天牛

+1

長田結花

剩係睇舊平成同d昭和老屎忽一樣咁撚on9

唔係少少，係真正嘅天煞孤星。
愛邊個女仔就死邊個，注定孤獨
曾經死左，如果唔係姐夫(真·翔一)話需要佢嘅力量，可能都唔會俾真魚復活佢。
結局個陣只係收養左隻狗。

識睇拉打
首選一定呢套

兒童向
拉打魂
改造人
無血
唔夠黑暗

仲有悲劇英雄

OOO係最後一套集集追既拉打

w

Mytv super 冇得睇返之前幾代

來緊月尾 viu 開播build

dcd

聽其他討論區講 Exaid 無記買燃左唔播

係

kuuga中間幾悶下

平成拉打最好睇一定係agito，沒有之一

其實agito係爛尾定點?個結局唔知想點
kuuga中間要加多幾衫賣玩具係咁上下

點會唔知想點？結局咁正都話爛尾？

你邊度唔明呀？

Drive 前期冇睇過，到chaser入隊先追

555for sure
劇情好睇過打

我印象中agito係好似555咁完得好突然
而家想up都up唔出個結局係點, 反而前中段印象仲深d
你講到咁正我得閒再補一補, 可能果陣太細睇唔明

如果以劇場版計, 555真係第一

555我就覺爛尾

agito結局係同造物主打，冰川回歸型到

最後連天使同認同人類既力量

根本就係, 唔洗懷疑

場海難謎團貫穿全劇，由頭帶到尾

都唔止嘅
淨係班怪食左個心先做到呢一下已經夠震撼
你諗吓
而家個世界上面有幾多冇人心嘅怪物

敵人外型上好難超越到faiz 嗰種簡中帶繁既優雅浮雕真冇得輸 kiva嘗試模仿 但失敗

555個尾其實完得有d急

仲細？

kuuga

打0號嘅雪戰真係好震憾

仲有電單車大戰

W又係，解除變身個幕又係過多十年八載都唔會忘記

KUUGA 36集定第幾集 紅FORM金色力量一腳踢爆隻龜佬果下型撚到

chaser入隊之後笑左笑匠
不過最尾好sad

古迦 龍騎 555

笑到有腹肌

龍騎真係好現實

你講緊方中信?

龍崎

騎

見到有人話ZI-O有decade睇
走去睇左最新個2集
decade腫左好多但都係型過主角
ZI-O造型唔講啦
條腰帶係咁插野真係好大舊好核突
decade插卡轉mode簡潔好多

老實講劍真心好睇，連到去劇場版個結局sad到，因為佢樣衰就無人鐘意？，真心唔明點解咁多人吹奏555 ,因為佢型就覺得佢好睇？後面爛到⋯⋯⋯

Btw 以前拉打op真心好型，555 龍騎 kabuto 廣東話都咁好聽

劍中段俾隻煩膠蜘蛛搞到好悶
搞一大輪之後果個角色其實又可有可無

555 kiva
Kiva唔好睇咩？
無人講既
我覺得幾正 劇情方面幾好

555 劍 都好睇
但555 刺激,型好多,又有女 (劍個變身都ok型)
去到結局都只係完得急, 未去到爛
最緊要個世界觀正好多

話說幾個月前
翻睇555 即刻停唔到手 一星期煲完
之後再翻睇龍騎 睇咗4-5集已經停了
唔知點解

有冇agito

爆甲係甲蟲由繭變成蟲嘅象徵
太多勁人會失焦，反派就冇意義，主角亦都唔洗救世
加賀美廢係本人問題，Gattak係最強腰帶
其實唔知你有冇發覺唔少舊十年最勁嘅腰帶都係配最廢嘅使用者
555-Delta腰帶俾冇戰意嘅三原
Blade-Leangle俾咗中二病睦月
電王-Liner form最強但係良太郎主導

555, exaid

最有印象係一開始個個爭the bee爭餐死 後期送都唔撚要

後期冇人用當送俾天道 頭兩個去咗做地獄兄弟，加賀美有Gattak
結論：渣Bee狗也不屌

撐Build

擁有五條腰帶嘅男人

無搵 跟返GOOGLE光之字幕組應該有

佢有5條咁多咩

計kiva同build

Ixa，Dark Kiva，未來正夫嘅Kiva，Sclash driver，Build driver

就係因為無戰意先比delta佢
設定上用得越多越容易癡線，而且救唔返
係三原因為無戰意所以先可以一直用而又無事

我自己最中意W
嗰種基...兄弟情好動人

唔關事，巧同草加都用過，佢地都冇事，係廢啲嘅有印記嘅人（啫佢班on9同學）用完先出事，根本係人嘅問題。三原屈機嘅地方係除咗佢之外用過嘅人踢爆怪人都係特別嘅紅火，佢個戰意差到係變返做普通藍火 最強腰帶最弱用家就係呢啲

巧同草加用得嗰一兩次
長期用個副作用係點真係好難講
btw delta真係勁
連兩條帝王腰帶都係用佢改出黎

佢班廢柴同學都係一兩次咋，個個痴曬線咁

btw帝王腰帶又如何
天帝輸手速
地帝劍一隻生物都未殺過

主角光環姐
天帝同faiz accel同level
地帝設定上最強

你又啱嘅，呢啲屬於劇情bug
天帝追得上Faiz Accel 但係最後輸俾普通型態嘅Faiz手速
地帝劍唔係開blaster應該打唔贏，之後Decade本篇出返嚟都係輸blaster，真係一場都未贏過
唯一一場勝仗好似係電王劇場版俾Diend召出嚟夾份捅死G電王

近期就ooo.....打後都無興趣

設定隨意啦
faiz最終形態好似有個設定係d怪點下佢都死

識貨

天帝追到faiz accel係靠部Flying Attacker咋
個舊野比faiz 打爆左實力上變番對等囉

天帝臨死個下同faiz對劍好型 印象中有gif但搵唔到

搵到了岡本教主j死人

其實光子血液唔同顏色有唔同分級
金＞銀＞藍＞黃＞紅
所以我上面講錯，faiz accel係仲勁過天帝
但常態faiz應該廢過天帝
而blaster form最勁係因為佢唔用光子血管，直接比光子血液佈滿全身，所以成個皮套都用紅色做底

不過faiz嘅配置最勁
仲要有乾巧用

Zi O 啲裝甲搞到佢好累贅，搞到我以為睇緊5星戰隊啲機械人咁

月經 都係古伽 亞極佗 龍騎 555 劍呢幾套架啦，其他遠遠比唔上

龍騎就睇怪獸( 龍，蛇，蝙蝠,etc)
555就睇接機變身
甲鬥王就睇水鳩hiro型到仆街既型體動作
劍就係睇抽到咩卡
其他，不了

三原淨係殺過一隻，但比三原殺左之後係出紅火嘅喎

Kuuga個故事背景設計得好好
好欣賞佢古代文明 兩個種族戰鬥做起點
講以前既人類 林多 係和平 唔鐘意戰爭
變到現代既人類會整武器 會對古朗基下殺手
所以B1號玫瑰女都話 咁多年 林多都有所改變
講起B1號 佢同一條既果種關係 都好引人入勝
當然B1號同0號都仲係好神秘

Kuuga本身入面既文字同語言文化都好吸引
怪人古朗基又有自己既語言
林多又有自己既文字解讀Kuuga既力量
怪人之間集團式既鬥爭 要爬上去成為王既刻劃都好好
每隻怪人都可以打到Kuuga半死
而平成Rider黎講 Kuuga都係孤身作戰
唔似宜家大部分rider都有第二第三rider幫拖

RX無得輸

琴日開始返睇kuuga 而家睇到28集

係金>銀>藍>白>黃>紅
你漏左Delta。

可惜無乜表現就被人斬斷左條腰帶。
其實我反而想劇場版仁叔有返條New Alpha腰帶同悠打

delta同faiz accel一樣係銀

官方設定集講明係白色……

有冇圖？如果係咁個實力排名好難講

突然諗起有一集
女主去考美容師 蛇怪幫師弟練緊音樂 成就佢嘅夢想
再加上一個男配角洗乾淨世上所有衫嘅夢想
乾巧講雖然我無夢想 但我可以守護人哋嘅夢想
終於決心成為faiz
555最好睇當之無愧

另一邊木場都好型
巧：夢想係開心
木場：夢想係詛咒一失敗就會永無止境咁後悔
之後打令海堂出意外個prof

屌你劍前面又悶又爛 係後面轉人先叫好睇

劇情好正 唯一要彈係特技

劍個結局 點連去劇場版

覺得0號同玫瑰女係有種上司同秘書關係的感覺
而玫瑰女感覺係欣賞一條作為臨多戰士, 好多次殺機會殺左一條都冇殺 最後一條開槍殺左玫瑰女感覺有點sad...

響鬼
淨係條女都J死

未睇完比你劇透

雖然faiz 係正,
但始終覺得龍騎>faiz

個人覺得拉打vs拉打就好睇

龍騎，甲鬥、鎧武，時王

帝騎冇睇唔知

舊平成劇情除左kiva kabuto都唔錯
電王覺得幾搞笑
龍騎騎士大戰好睇 真司死果下
Kuuga勁正 d怪細個睇好撚恐怖 同埋世界觀好真實好有代入感
Agito又係正
555除左尾嗰幾集之外都幾好睇 不過草加搞分化睇到好躁底
響鬼冇乜睇 覺得佢唔似拉打
劍就越後越好睇
造型黎講最鍾意kuuga amazing mighty

一定係龍騎，型撚到

特別係嗰集 真係好感人
每位角色都好青春
非常感動

玫瑰女仲死前表白

kuga,龍騎,三條5

舊平成就 faiz 新就ex aid/W

大家點睇生果佬？

故事，造型同啲歌都正

生果佬有老虛做編劇
係有幾集拖時間格硬塞入去怪怪地之外
整體都好流暢
而且劇情都好貼題(生果)

聽講加生果落去做主題係東映要求，老虛當初R爆頭唔知點寫，但最後都成功將戰國，街舞同生果三樣唔啦更既野連埋一齊，真係勁撚到

套野唯一缺點就係巴打所講既拖時間
但相比起近年其他拉打，問題都唔算嚴重
始終佢之前都冇乜寫過成4X集既長篇

我覺得起碼好過exaid同build後期重覆劇情

exaid我頂得順，build就真係。。。

個人幾鐘意生果 雖然街舞位有少少尷尬
我覺得exaid劇場版同小說先係重點
Build就真係認真麻麻 淨係為紅爸而睇

我只係覺得4個主角入面，單車佬真係好慘
劇場版叫就叫比佢威下，但個造型都係7到唔知想點

諗玩具班友都幾勁
年年都諗到唔同野放落腰帶

冇最嫁喎...
好多都好好睇

其實genm先係真四騎
車車好似原本真係聖誕死完就收花拍完
就算之後復活，戲份都係社長多啲

社長玩到時王都照出

Exaid最高

仲要係唯一非一騎但有armour form出
地位匹敵主角

細個Black 同RX
之後555，太膠化接受唔到

個個都鐘意黑暗風
睇鎧武啦，又係同樣風格

洗腦主題曲
Ex-aidEx-aidEx-aidEx-aidEx-aidEx-aidEx-aidEx-aidEx-aid

D造型頂唔順

首op都好正，全部lv1 rider kick打大佬好正

劇情補救
睇慣左會覺得火繩槍大橙型態好型
雖然最終型態都差咁de

比班只買左腰帶的細路可以最後一齊開心下

其實依家D拉打重有冇電單車

播到依集 就知到Exaid差極有限

社長後期整外掛卡帶過勞死

社長簡直係打工仔嘅典範 可以瘋狂ot

exaid真係接受唔到個造型

我本身都係，但睇睇下好撚正 （劇情）

有，但變曬裝飾品
得閒想騎下先騎
龍騎會用電單車出必殺
同555 會變機械人真係好吸引
而家係變手提電話

佢後期會型好多，好正

劇情補救得好緊要，開頭原本打機咁lv 1/2好正常
點知玩到後面愈玩愈癲

我係單車group見到佢有架爬山單車先追

就係最慘個個四騎